你地著咩base layer?

我想一件係用黎香港行山同露營，邊款好介紹？

筆直不限

菊花牌背心